掛住你

唔好咁啦， 我唔值得